一人三首比比鳥

未必個個likey佢但係不知不覺聽左佢八年了
1 只有一事不成全你
2 無力挽回
3 六天

夠鐘
我不要被你記住
宏願

六天
夠鐘
傳聞

男人背後
百年不合
我的宣言

利申:好少聽廣東歌，但因為女朋友有聽所以開始聽

小白
還記得
磨牙

六天
莫失莫忘
百年不合

走狗
起跳
Imperfect

走狗係比較上喺柏豪咁多首叫春歌入邊叫做“襟聽”

imperfect
只有一事不成全
上次講到
btw新個首最後召集都幾好聽

黑
自由意志
乞丐王子

櫻花樹下一首夠晒啦

最好不過
相安無事
終於我們

雙人床的空位
最好不過
自由意志

夠鐘
還記得
百年不合

小白
六天
Smiley face

Smiley face
傻小子
還記得